美國出現第一位肺炎死者

The U.S. reported its first death from the coronavirus in Washington State. The FDA took steps to speed laboratory tests for the virus as unexplained infections in three states suggested the disease is spreading on the west coast. Italy became the first non-Asian nation to top 1,000 confirmed cases.

排華未

支共害死人

美國都醫唔掂，九龍新界無得避，點解係我！

係叫武漢肺炎 WARS

其實呢隻病毒好飄忽

有人重病徵，有人無病徵 ....